[
    {
        "randomId": 175
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    }
]